點解一戰死左咁多人口，但歐洲可以廿幾年內回氣又開始二戰？

一戰死左咁多男人，廿年內可以又打過，有咁多人力咩？

法國咪唔夠人力唔夠資源唔夠經濟能力，先要轉做完全防禦式戰略

工業革命之後駛鬼要咁多人
你當仲揸刀劍玩冷兵器咩
仲要打戰爭唔通咁好死等對家warm up好先打咩

因為一戰後好撚窮 又冇工開又冇娛樂
男男女女日日都瘋狂做愛

都好撚多人㗎
二戰死咗幾千萬人

好快WWIII

有幾多人8

當年黑死病大爆發
歐洲死左3-6成人

英法好快又開打返

唔洗多人

當時啲conscription law 又點解chur 到咁行

德國呢？

由普法戰爭嗰期開始法國無論人口基數定生育率都低過德國
對法國人嚟講死好多但對德國人嚟講其實仲可接受

但德國都死得多人架，係點解德國回得咁快🤔

鼓勵生育，準備打第二次仗一雪前恥

生得多冇資源教
全部狂燥毅進仔
咪夠人打

18年就一批新兵啦，1，2戰都差成20年

支那60年左右死幾千萬人 20年後多左幾億人

其實都幾撚無奈

一般人用條命奉獻俾d掌權者，到依度好多地方仲係咁。

全人類死晒就最好

4年當兵冇扑野
打完戰爭咪瘋狂打野戰
一戰到二戰中間21年(1918-1939)
扑完生個D啱啱夠歲做新力軍打仗
好似係除非唔係

與其話德國回得快、應該話法國無能力回復先係個問題
有一個理論係因為拿破侖廢除左長子繼承法，唔想分薄家產咪要生少啲
而德國社會仲有少少封建年代越生得多越好嘅觀念，咪慢慢拉開差距

主戰場都唔喺德國上面，空中轟炸又未有咁大嘅破壞力，人力資源本來亦係德國佔優。所以先會有再次發動戰爭嘅能力。

我都唔明點解日本2戰可以頂到咁多條戰線

因為周圍都係廢，打美帝就即刻見真章

前期IJN 海戰長期贏美國

輸資源輸產力講畀你講成紙老虎咁

人地美國英殖主力係歐戰場
等於巴塞出副選打西班牙盃對下游隊咁

你試下日本係歐洲國家ge位置
一定好快比德國吞埋